[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4938）

艾乜乜勁中

?????

利雲特角球受讓一球

dllm屌定艾夫ot先入

fast

史帕爾win 重心
高水

愛1:1

艾夫苦主認撚住呢條撚樣啦

愛.！

愛狗半大！

輸錢真係爽手借錢一棍追好過
一場一棍唔洗愁 慢慢追追到佛旦

比lamela 玩死

愛修......半......大！！！！！

今日角大日

瑞盃
葡超
英冠
英超

艾夫斯堡12碼唔入，我個心好撚痛

11.5SSSSSSS

屌佢老未miss12m變角

一棍追數煩腦bye

列斯聯場角狗會開高出面一格

張圖係上面

真

屌修仔 本身03

上半場粒波起白界前啜實左，都知有景轟

佢老母今晚死

後生可畏，比次機會佢

高登上阿

好采LLORIS

我都係 所以決定買客晉

即場5倍愛華反cup. 如果唔中真係要收爐

落地夠快

做咩

伊巴fg好似好穩陣 但仲咁高水

屌你老母 熱半場開10.5

老豆聽朝死

修爽手2-1

救到球

女人都踢得波？

熱狗真係cls

加時都踢緊 細波仲唔派？

艾夫射12m果條仆街咩名

11.5sssssssss

一入球細就入一球

希望下半場兒子同埋盧卡斯入嚟救我

Leganes

gchi

熱刺降班啦垃圾

12碼一定買高登保

艾乜乜柒柒中瑞典肺炎51200

熱狗16.5 17.5都追得過

垃圾伊巴唔撚刷角就降班啦

高登仔GOALLLLLLLL

無錯
大家都向住角清

熱狗上場落後反而唔刷角

係咪呀

熱狗般茅都贏唔到 全隊落英冠啦

爽啦 瑞典啲三文魚幾撚假

Dllm lml

屌你咩高登仔 90分鐘又唔入

愛-7.....

熱刺半一打護級隊 過到人半場未?

有一射牙

重心 goallll

艾夫底死

熱刺個防反得個防字，無反

抵撚死艾夫斯堡

冇出老孫

列斯聯 5-0 史篤城

高水

1.4 收3注息先

5：0

Gelllll

熱比1球我 2球更好
愛入多1球就夠

頭先叫糊巴

做得好

艾夫抵撚死喇 祝你輸波加埋中肺炎

葡超。唉

艾夫上盤-$3000

季尾列斯都會贏波

高登fg慘死 屌你老母

屌你老母艾夫垃撚圾，抵輸啦仆街！

艾夫上盤-$2000

愛華頓個場好睇 打撚哂交

西甲快半大

屌你老母，花兒大屎忽

修仔12角到 10 2 100

哥登依家先入

lm

我

有

兩隊無野爭都踢到咁激
快上快落

睇到account no.

Lm

ys

1

頂埋佢聽日買部新電話

me

烏goallll

史篤城降班啦dllm

正，臨尾都開到5球

半十一全？

11

都未完場

半大未啊 馬約卡

降硬，放心

葡超。。

3連c

修9.5b，有無機？

葡超無lala 連角，角球係咁贏一輸一，屌

西甲半大未

Ebar快入

20

邊位

花Sir有冇心水？

愛-7....

葡超有冇炸

追返1半 熱刺16.5s

葡超2：1

買左咩

無 頭先哥登堡震左好耐 最好無掂熱賽前角
而家睇下個半場先

賣艾乜乜柒柒串葡超2.5b飛
原價3000
現售 1000 pm

我認得你就得啦

葡超+1 慘死

垃圾前鋒鳩ban

屌

場瑞典波90分鐘幾多角???

13

單刀又唔入 又啜撚住粒波

邊撚個黎 你有外遇？

改撚左名都認得你角大黨

星期三輸到訓係到

thx

哥登早D入就有全格

搬泥逼搶殺哂

西甲 半大啦dllm

son ndombele IN

熱狗換人了

兒子上嚟救我

唔識 差差 你好嗎

刷角啦伊巴 唔刷係咪要降班呀

卡斯洛達7成控。但被人射到懷孕。

三格黨？

熱狗

屌你老母樸迪假撚到
角球個龍打空氣絕殺

Bournemouth

仲有lml diu

頂你

幾好 兩場絕殺

12m入就+9000

其實熱刺好撚廢

撿左多小？ 邊兩場

熱狗係咪要上力了？

愛記刷CPLZZZZ

就黎

愛-7777777777

列半主 葡超主w

利雲特 果場半大快

垃圾艾夫

瞓先，聽日兒子過數

傻鳩伊巴 落西乙慢慢妹啦

烏甸2:0

勁撚到 屌 無咩好買 剩低個啲

烏甸20

dllm bin多下先瞓

2:0

連針兩口
岩岩仲要比人絕殺埋 今日係咪應該訓先

Goallllll 15k

叫你休息係害左你

跟左

利雲特半大未？

-66666666666

支持

Ebar快啲入球先

我都唔記得，太差啦你

弱刺

屌利雲

屌你馬洛卡一粒都冇？ 半大24

-5555555555555

利雲特 半大只需.....

1:0啦

唔駛派有c ok

買多500艾夫驗腦算

var

比多粒黎先啦

kane好廢

冇事

高登仔好波

般茅條友暈左？？//

般尼茅夫條友暈左

仲要0:2
主隊又無角

啱啱一個中JJ 而家呢件又食掙

唔撚係武肺啊？

真心講 呢場難d xd 加油

同一個黎

愛刷CPLZ

修原來射左14次門

下 咁撚慘

Ebar入未？

無咗知覺

馬約卡半大快手

愛狗10.5 比次機會

未來熱

愛字頭比多五角嚟得唔得

般1:0

愛-555555555

利雲比多粒啦不如

信我啦 就算熱贏唔到 般茅都唔撚會入
場場數據都屌打㗎啦 結果咪又係入唔到
同費撚天拿一樣係唔會買

曼宇宙級強陣

啱啦同路 刷佢老母

愛請入

熱1:0

利雲特快入

未死得就起身啦屌你老母 拖撚完時間未

做嘜鳩

愛記快撚啲刷C

暈撚咗 出埋擔架啦

修下球

條友好慘⋯⋯

-4CCCCCCCC

買熱角大 今次有排補 底賭

真係唔好彩 遇著熱狗MMA

最慘係暈左仲要比班賭仔屌拖時間

一早抬撚走佢啦

好似都係未醒番

呢個真⋯

伊巴 利雲特

哇唔好死啊

愛字頭快比多四角

3點3嚟個我曼盤先

熱狗做衰人做盡ok？
打完人入多粒拎彩

曼聯出咗陣？

49000角大ok?

Yes

熱會入到？

愛-4444444

出左 同上場正選一樣

熱狗快撚d入波啦屌

咪上場個陣

愛封左？

愛邊隊紅？

嚟個11.5b都冇問題呱

無事了

Mu 大波波

愛10.5b 比條生路

Hotdog

真 串咗熱角大

愛快刷CCCCCCCC

熱有冇射過門

熱呢場應該輸左佢，搞到對面條友咁。

Hotdog又半11全11

49000出勝利11人，準備all in

修rc

熱狗同修仔入未

勝利11人

般入未

愛字頭快刷多4角啦
求你了

熱狗同愛仔入未？

下半場第一c

高登仔ez

同意

俄超24射9中0-0

未打過winning?

熱快d入啦垃圾

rc炸左？

熱狗輸撚埋佢啦

13!

13c

8888888

-3333333333

熱我屌你咩 買你又唔入

刷佢老母

熱狗變咗刷角隊 追咗三口細
仲要唔識贏

熱刺捨得入波未啊

dllm熱9 廢到

哥登堡計13/14角

係時候入波啦咸旦

13啊屌

再入多粒

買咗曼 各位睇路 連輸咗8條飛了

懷疑茅妻會絕殺埋

熱最近幾場作客入波
一係上半入完下半冇波入
一係就2 3場90分鐘入

愛要入波就刷多3C

馬模半大未

支持
垃圾熱狗踢隊廢既都唔撚識入波

熱入到我食屎

想轟
但連登大船=鐵達尼號

我都中左佢伏

又飲水

熱狗賤撚到 下盤就隊爆我 上盤就唔撚入 仲要係對般茅

愛記果場肯開未呀屌你老母

咪當佢贏半都好

摩佬勁有火 睇得出成班hea佢
散步式防反進攻 眼神防守

-3333 快刷

熱狗啲力架廢到

刷啊

愛華頓修咸頓俾多三角

賓DAVIS咁都汁唔到

Ebar 快手

你老母 熱狗食屎喇

馬模幾時死？

想贏，冰多陣啦熱狗

tot空難啦

LAMELA識唔識傳波

波圖入未屌你老母

Ebarr 入一球先啦

愛快撚刷 -3C呀

瑞典杯未派？

救命啊 愛快刷多三個角啦

咁多人買熱...

修仔比多球利雲cup

刷角未

熱狗代般茅降班啦

14c

算撚數啦熱狗 比對面三分護級啦

終於14C

-2

唉熱狗同狼隊兩隊都係食屎狗 半格都收唔返

般茅廢撚到仆街
估唔到摩佬...

連c 15

15c

１５Ｃ！！！！

２連！！！

垃圾熱

屌你好似熱咁撚刷得唔得

15c 針

愛快比多三角啦

刷得角就入埋啦屌你地老母

熱刺上場靠烏龍 班廢系幾時先識入波

愛記唔入比人入啦屌你老母

補時１５分鐘？

屌 差啲有14.5 仆街

16

16c

１６Ｃ！！！！！！！！

垃圾伊巴比多4角啦 又冰

17.5係咪博唔過了？

屌你老母

17 gel

痴線

１７！！！！！！！！！！！！！！！！！

ＣＬＳ快到！！！！！

17c

角大收錢收到手軟

15.5 gel 差熱狗絕殺

奧利亞無球係出到好波

卡斯洛達食屎喇

屌 貪心諗住等到14.5

18c

佢買左角大

18...

感動の日

角大祭

17

１８！！！！！

幾注收晒

18

屌你咩熱狗 一連連咁多隻 食屎狗

靠角球可上車

0:0

19。

傻閪飛唔識入

屌你仲有排刷

補時應該１５分鐘

cls 16.5s針
贏n注一輸就輸番一半

屌 好撚嬲

開咁多球角，無一球係頂到

15 16 17 b. Gelllll

煲爆狗會

17.5秒收

咁耐？

傳說中既５連Ｃ

熱就識連C 愛呢屌你老母

21 角丫笨 臭閪

咁多c都無球入

主隊暈左，訓左十幾分鐘

原來熱狗仲未中過龍
到底踢緊乜撚

連個3C俾我睇下英超水準OK?

伊巴比多4角啦屌 唔刷點贏呀

炸。。。。

不了

熱狗dllm

般茅英超角大清泉
識送角

越左少少應該

曼連半大屌唔屌得過

熱狗歐霸都可能冇 仲要對阿狗 同 狐狸
笑撚死 轉左教練 成績冇變 仲要買左幾件都係唔識踢

個心好痛
屌 一路等架啦

邊隊

Var比熱得益好嘛

真係有機
補時有排補

有１５分鐘未踢

般茅

炸左對家入啦快手

愛記果場開大未

個盤唔似補咁耐

補足就得

吹番罰球

熱0:0 上算又輸

上次切爾達var明明冇掂到都比12m
咁誇張都得
今次都得

愛果場肯入未

起碼補13分鐘

求其比個12碼熱

熱 廢撚到 中龍未

球證咁都唔比得益

18c 心服口服 熱隊唔刷角閪波都有18c

愛記比人禁屌到

點解？

愛9.5b

你老母雷根利斯降班啦 組織又無 又學人打
底又唔落

認真
唔係吹水
有睇LIVE都知條友暈左好耐

會補禁耐咩

5連c 呢d先係踢波

愛-3呀屌你個閪

熱狗入一粒啦屌你老母

屌 愛11c派二百

熱狗呢隊波逐出英超啦 買你又唔撚刷

暈左訓13分鐘, 跟住第2個傷又訓2分鐘

我了

我都未見過補咁耐

Me

最多補10

一陣有冇獌同路？

我曼讓好深

以前阿狗試過啦
補十幾分鐘補撚到12M輸鳩埋

搬茅！

goal

熱狗哈哈哈哈哈

心

般尼茅夫GOALLLLLLLLLLLLL

1:0

笑死

我熱

熱狗抵撚死

21.5都買得

似炸

終於入

死熱狗

垃圾屌

手球？

似handball

炸？

以後唔買熱狗

咁刷角啦 快

愛華頓刷角快入

炸 HANDBALL

Boom

手球呀
炸

你老味唔好嬴呀
ATV降班無得買角大

又炸 hehe

炸

Book

Handball喎

愛快手 兩隻角

0都無用 熱入唔到

補幾

炸完對家入

炸完 柯煙熱狗

炸左2次 對家肯入未

補12

12

補12分鐘

狗會幾撚醒
CUT左第2格

仆街熱狗咁都有1分

西假做乜鳩？

角呀角呀角呀

炸都無用
熱次唔會贏到場波

１９ＣＣＣＣＣ

19c

19.5

19.5唔比買

原來冇事

咁都計角

孖個角先啦

熱狗入未

孖角孖角孖角啦

封撚左角 狗會賤到 知爆硬

賭波不睇波 賭來幹什麼

快啦愛修 2c

驚到ＣＵＴ第２格，勁賤

19.5 1.47> 1.88 咩料

屌
熱狗肯入未？

熱狗同修仔入啦

修仔巴狗禁屌

-2c

熱一球都收貨 贏0-1 快啲

30角準備

熱狗點都會入

熱狗快入

愛補2

垃圾雷根利斯慢慢降落西乙去妹啦角都無

Ccccccccccccc

ＤＡＤＤＹ究竟想點
一次中龍都未試過。。。。

瑞典杯個角球仲未派？

停咁耐角 好撚野

無角。。無了

無睇無賭

就嚟比人反

熱幾c

LLORIS!!!!!!!!!!!!!!!!!!

單刀唔入

買左愛修大波真係想死

角呢

咁都唔撚入

波圖

熱狗刷c啦 dllm

修仔大波慘死

又走仲可以去邊

無角既⋯

阿記

笑死
上場熱刺 負碌成咁
點解會敢買熱刺？

-1角 屌

20.5b

防反 你叫熱刺打防反 我真係唔明

笑撚左

熱補幾耐

20！

20ccccccc

比2c

唔刷c 點贏呀dllm

２０Ｃ！！！！！！！！！！

-1 角呀 屌你

教國家隊啦
聯賽唔岩佢架啦

連c gogogo

21 啦 come on

兩隊成場得兩腳中龍
仲要係般尼茅夫

比多c

g chi

補到幾時

求其搵隊入波比我驗腦好冇

仲有幾多分鐘

熱狗比多1c 再絕殺plz

中

有無21

Outdated 啦佢

21 21 21 ccccc come on

俄超做咩停角

無

要數到幾時

修咸頓2.5S手足夠鐘上水啦

熱1:0 派500

般尼茅夫龍訓地

個龍詐死

又受傷又係咁on99

愛華頓咁撚廢 快啲冚家剷啦

只求熱狗絕殺

熱 都有20c 摩狗教緊熱狗幾時變刷角機

角

又訓地
踢到１１０分鐘都得

熱入波一世球迷

俾多c 一世熱迷

笑死0.75b 1.02

講真 熱刺隊買對家算啦
最少輸錢 相對無咁嬲
買熱狗真係要驗腦

比多1c

Until we score?

Ebra入波未

差2c

波圖打撚完假波未

皇注左熱狗慘死

好撚廢

覺得同般茅防守有關， 隊隊對佢都唔少角

One more c
Come on

呢場真係一撚流

1c 姐 唔難丫

想問伊巴個場咩事

Me2....

又訓地

One more c please

Same

肯定係76分後絕殺

重注國米好過

lamela真係0作用

爆多2c啦

呃你fg 錢

熱刺隊廢閪真係冇撚得救

入一粒都咁撚難？

熱狗有12m未

跑狗 唔撚望隊友

2隊閪甲係咪踢緊盲人足球？

熱狗補幾耐..

達哥落左ＯＲＤＥＲ

廢老伊巴

熱狗俾多c啦

以為睇緊加時上半場

一c thx

無c屌柒你呀 俾多c呀 仆街

熱唔識拉邊都咁多C

熱狗入唔到就輸埋佢啦

冇睇啲場 但摩狗嘅反防真係得個笑字

借錢一棍追算啦。
再唔一棍轟慢慢追輸撚死啦。

點解熱狗仲未完？

0-0唔緊要 最緊要快手21c

熱刺1c集氣

前面幾件全部無撚用

屌你老母20.5s求中

熱刺傳統
絕殺贏波

見到熱刺買對家就無死架喇

針 無20.5 b

垃圾伊巴同雷加一齊降班算啦

俄超半6全7屌你咩

踢般尼茅夫都入唔撚到波

好撚on9

垃圾雷根角都無 斷腳啦

熱仲回傳

未補夠..

臨尾仲喺後場妹 下年等降班啦熱狗

補13分鐘

屌你老母狗會20.5

屌你老母 熱刺

好似贏緊波咁

邊個同我講買左熱等收錢

熱入味

點撚解熱刺踢撚到101分鐘 係咩事
撚鳩賭仔
畀假希望？

dllm 死熱狗永遠ban

咁樣踢下年真係等降班

都有一分

隊閪波唔死都冇撚用

茅妻

仆街熱狗以後唔撚買呢隊野

垃圾仲回轉慢慢差

屌我般茅fg

痴撚線 補時補十鳩幾分鐘

熱狗真係狗 唔想爭前4又唔洗降級就踢都9下9下

笑死
撚鳩賭仔

中段般茅有人昏迷訓左十幾分鐘

有人傷出搞左十幾分鐘

屌 75 分鐘 等得太撚貪以為落到14.5

DADDY D波好撚ON9

屌 得返$1.9 多撚謝晒熱狗 愛狗

熱刺今季都幾肯定冇歐霸冇歐聯
仲要打阿仙奴 + 李城
最後幾場 追晒對家!

屌你老母熱狗

Hot最後幾多隻角球

熱狗成場波0中龍

波圖癲

雷狗降班啦 屌你老母

AV個龍係連拿

踢到百幾分鐘都係0中龍

打假

好在傻閪摩狗離開我曼 係時候準備睇我曼爭前4 客盤gogogo

利雲特有波入未呀仆街 想妹撚到幾時？

有跟到就大家開心，無跟到就入黎睇下，分下d運比各位

屌重注曼聯 仆佢個臭街

搵番普捷教啦 摩連奴呢條垃圾賭仔克星

一流 好波

是但禁區頂射都懶

下次早講呀ma

係呀
下場分分鐘益返半格畀賭仔

上次派450同500 派左未 最後係咪轉左人
利申我係上次中500個個

烏雞應該頂到架可

又唔好咁講 之後追對家咪得

曼 上半 0:3

角大穩d

0中龍 真係好撚野 教練球員成隊廢物

莊家頭目：摩狗

呢個真買佢個盤個陣就輸
佢角大就開角細 買角細就開角大

國米熱撚到咁

垃圾波 含撚啦兩隊

未必，可能輸埋

最撚慘一追對面條仆街好似知咁

快手比多1C啦

自己認頭ma ，tg我馬會account ，聽曰入50比你

利雲入返球啦

對般茅可以踢到咁 衰撚過英冠

俄超刷角啦屌

曼聯似撚狗 唔落飛仲咁高水

曼應該可以重注？

烏雞比多球

一陣有無心水

十卜

利雲ng

伊巴絕殺未

伊巴 祝你全隊中肺炎 屌你老母垃圾波

嘩屌 國米出個19陣

熱狗 0:1未

坐緊係天台

上場比人反杯

般茅1:0 goalll
Handball炸

買曼聯入球大好過

鴨神仲有冇心水？

熱刺goooooal

伊巴又妹又無角

烏雞都3:0 ..

烏雞

Goooooo back home

真係要jump了
學生 輸左10幾皮..

E巴屌你老母咩 買你又係唔刷 想點撚樣

伊巴場波好似等完場咁

伊巴俾兩角

你老母垃圾西甲波 爆武肺啦

垃圾伊巴

俄超刷呀

烏雞比多球全格

3OK？

4 ok?

西甲真係垃圾波黎

雞巴入未

買熱刺
學生哥做咩咁睇唔開

出渣古就買對家

OKbro

馬2:0

問下姐 派比其他人啦 我中個運就得

馬略卡

屌你老母臭閪利雲特 ng都冇

久保入波
４倍

入多球

獌個入球大 熱成咁
就想買2.5 s

利雲特同伊巴一樣咁廢...

屌你老母 利雲特

見換曬d主力
本身諗住買愛記

俄超比多角啦

西甲真係賤種聯賽

屌你老母利雲特快撚啲同我追和佢

叫左好耐 妹到

西根賤種波 跌落去西乙啦 你老母拖時間

利雲呢球放水放到

E bar 入未呀屌

真係唔識波

信你一次普巴-1.5/2

有咩問題

獌14.5

懷疑利雲特根本放水 on9

皇者曼上盤

伊巴絕殺 10 1 100
想派錢

伊巴屌你老母 blacklist

一

feel 到獌keep住正氣

好

Same😎

E巴絕殺未

曼大炒 派錢

雷根個龍做完戲未

伊巴場波真係浪費人生

E巴比多兩角可以??

俄超比多隻角

比多1c未...就差一隻...

補7 黎個連角啦

補7都無撚用啦 妹到完

曼買2:0

補17min都唔會入波啦咁踢法

俄超刷角呀

伊巴下半場都唔知有冇踢過波屌佢

馬2:1 ok?

成班係到等收工

正職係戲子

你見佢唔刷角就知

g

Ok

曼聯 作客同熱狗有咩分別 英超下盤日

半7魔咒

以家幾多c

Ok,咁角大

俄超角呀

點解而家場場補時咁耐cls

華歷絕殺半大

意假臨完場先刷角 早d刷唔得嘅...

完未

2020足球新趨勢

-1角都要叫咁耐都冇

E巴快！

犀鳩利兩場9.5角球神中位9隻角

兩節飲水+換5條友

曼入未

會唔會計埋cooling break?

馬比多球

獌仔會唔會撚狗？

應該係

曼9.5 b

E巴入未

1c

西甲真係比狗賭

伊巴完全冇攻過，假到冇底線
西甲真係你賭埋我果份

踢咗十分鐘都未有

屌你老母陳同佳

廢老伊巴12m就識踢姐
上場都靠12入波 ，後尾on9隊波連入3球 4-2cup祖雲

111111111

70分鐘開始兩隊妹到
行行企企 又扮下野
等收工

雷斯打假打到

留力下場 同熱一樣

雷根落去閪乙妹足下季啦 柒頭

收左馬略卡幾多錢

不如比1角xd

伊巴半7全9！

9.5細正氣到

完場啦比條毛

睇左尾段20分鐘 好似大勝等完場

俄超班撚樣唔刷角 仆街死啦

伊巴阿 隊波名阿

雷斯班友仔明知場波有機會贏就拉近距離
仲拖到呢

兩場西甲輸撚死人

笑咗

曼會唔會西 好多人跳樓

夾埋要馬略卡留低咁

買左獌又輸

我第一個跳

鴨王出咩水

屌次次中細注輸大注 點倍大條數佢on9

無睇波

維拉都降班 不如比人大炒 開開心心迎接落英冠仲好啦

獌快刷可以嗎

仲有冇人敢買賤種國米??

雷根

維拉球迷在此

角大24

我無睇波好難賭

曼得1c

想要包

太撚嬲打錯 雷加

仆街 獌狗好似上咗賊船

曼聯果然撚狗

維拉臨完場會瀨尿上半場係威係勢

49000上場啲勢無晒
似撚狗
買佢大波都準備上ifc

今日輸到閪咁 沖動買左啲咁既野 好彩無爆啫

1角完場please
多謝合作

曼 2.5細 睇下會唔會爆

再屌多次你老母陳同佳

意假轉盤未買國米對家

1.

曼 40 10 1 500

2

不了！！！

好波

柏豪咁都飛機

講完就刷
唔係賤撚到咁牙

22222222

曼比人禁屌？

反而維拉有攻勢

仆街今日真係全部閪波

國米落到1.68。。。

好閪

Av上半場扑唔入
曼下半場 輕鬆食

轉盤未

睇個勢曼聯留力爆下半場

利伸冇買

仲係半一

獌狗唔好玩啦 我唔想去ifc

角球點部署

曼聯hea住踢
畀av攻上半 消一消人體力

國米10.5b, 有冇同路？

買獌d人又係到叫春 買左atv好安心 輸兩球先輸半

不二包 10k go

ATV中柱

瑞杯真係濕尻杯黎，又想0:0 打加時

差啲輸埋

Av 差d

重心 法馬+1

2.5/3b 國米 有冇同路

曼 12

獌12

曼12m

吓 12m ?

Var

贏到atv兩球先算啦 3球先全格

BRUNO GOALLLLLLLL

Missed

曼goal
0:1

咁都12m？

計禁區 俾12m

繼續繼續

咁都係12m

你老母買細又要爆

好彩啱啱諗住上atv受半一就封

角米10.5b
等開波

如果1球到尾 買左獌會點

般奴禁區轉身 勁到

Burno

買咗獌都覺得呢球判12碼好癲 不過等收錢算

0:1 差2粒

我會吹般奴犯規

咁樣12碼 踩返人轉頭喎

上呀獌

好似bruno踢人多d
咁都12m

轉身12m 4424又贏

唔怪得你做唔到球證

有var都唔睇
仲要個後衛俾人踏腳

繼續ccccc

Av條友 畀bruno踩鳩
之後12m

曼客客 gel 定先

Q